解放軍介入參與？

消防員唔夠年嘅時候解放軍會介入，照咁計，即係黑警唔夠人手，解放軍都會介入？